連燈力量: 世一中鋒 世一中場 世一中堅

踢完歐洲超級盃吹奏沙皮狗係世一中鋒
入球荒去到上星期先破

吹奏摩迪係世一中場
皇馬幾場不勝 領隊炒埋

吹奏vvd係世一中堅
尋晚愛助攻 出線有危機

儍閪領隊： 迪甘斯
連登仔：施丹見到迪甘斯咁儍閪，會否用個頭撞暴電視
世界杯冠軍